[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3079）

yy！

Happy

Gel 頭先

去翻yy度

澳女 gel

佢開左

未4:2都gel stop啦

。。。。

針左7500

咁都冇十二碼？

捐錢真落力 睇嚟要賣屎窟了

咪諗住黑啊 巴西

爭啲3:3

澳洲係禁區推倒個人

睇嚟大家都數緊錢 個個咁靜

岀面有第二個post

10000 輸剩400
以為準備jump 奇蹟出現

有巴打帶我飛

有冇巴打帶我飛

3點女足大波？

針左9.6k?